義士線上心理輔導/樹洞

Hi 我係外國做開心理輔導既 係最近一次恐怖襲擊我都有輔導受害人，家屬同埋其他受到影響既人

見到大家係香港博曬命我都想出一分力

我唔識用tg所以開左個instagram比大家做樹洞或者約個時間一對一心理輔導（Skype, FaceTime)

我同大家保證所有野係絕對保密 有需要既話可以叫我證明我係外國同埋我做開輔導個d野 如果冇你許可/consent所有野係絕對保密 絕對confidential

我會盡量覆 或者如果巴絲打淨係想舒發下都可以係依個post到覆

如果你好急想要同人講野可以話我知 我會盡快覆你 因為都有時差

Instagram: counsellinghk

Push

香港時間係5:43am
會唔會有啲揀錯時間開

成個月訓唔撚到咁岩睇連登見到你個post都唔知講咩好

其實唔會，好多人訓唔著，佢地正需要樓主
同埋可以人手推返起

用ig咪暴露自己身份？
你話你做開心理輔導，起碼比張卡片加張紙遮名同寫連登名
Fact Check 左唔係狗先

我就係訓唔著先見到個post

b

禁入起底，見你開左第二個post

想問你本人係香港定外國？
如果你post 番卡片fact check 到嘅我會道歉。

同意要fact check，好多人依家個心理都崩潰緊，包括我，見有樹窿都好想搵位宣洩。
但岩岩起完樓主底好撚多膠post，一日未fact check，乜撚都信唔過

Fact check 完我道歉又點話
最緊要幫到手足 同手足安全

我訓醒忽然間諗到 sorry

傾下計都得 或許我可以抽幾張塔羅牌

識我既唔好起底 公司得我一個香港人

我貼左proof啦 同埋依個係共用ac

#16

Ok 我向你道歉

唔洗啦 明既！

推比更多人睇到